上電梯都有打尖依樣野？

話說今日小妹係地鐵站上電梯個陣
左邊無人上，其他人就係右邊慢慢塞上去
咁我就行左邊行左兩步就發現後面都多人行
咁自己都開始攰，差唔多2層樓)咁所以靠返右啦
點知後面個大嬸就不斷話我打尖
由地底話到我地面
依加啲人真係好敏感好癲

正評:行左邊可以隨時靠返右
負評:行左去左邊就要一直行到最後

唔好行最實際

有位唔阻到人咪靠返右
D廢老咁撚叻咪一直緊貼前一個唔好比位人入

其實有 最撚僧d人係咁係兩旁逼入黎 唔識行去隊尾排？

何止
淨係上電梯果下都好多人係左右攝入黎啦

真係好撚冇家教
唔識排去最後?

自己友

靚女就由佢 當睇下腳
豬閪既我會話咁撚鍾意攝唔怪得攝灶罅

男人就踩鞋尾

有冇人覺得電梯係繁忙時間應該兩邊都企人？
咁樣整體效率會快一倍，何況平時左面又唔係keep住咁多人行

個陣有成3格空位，所以我先泊返埋去

差個十零廿秒都記住？咁既人生真係悲哀

個陣唔係想快，我係唔趕時間
但我見左邊無人行，我咪行囉
點知自己拎住貨，行得比平時慢
我費事阻到後面啲人，我咪讓人地行

如果一開始自己懶得行要靠右，我自己都係係隊尾慢慢排

屌你依家上電梯阿 唔撚係排隊阿 打乜撚野尖
你話排隊等電梯果時 兩邊攝入黎就打尖（最撚憎呢啲仆街）

你同個呀嬸講

你去做雞啦仆街!!!!!!!!

唔係咁同意樓豬話隨時可以行番右邊叫個講法。我係覺得你已經上左電梯，咁右邊有空位的確可以sip 番去右邊既，唔算係打尖，又唔會阻到後面。

不過極多數人係未上到電梯前排緊左邊隊，但係右邊隊個個排緊隊上果時冇撚晒位，啲人都係要由左邊格硬要sip 落右邊，呢個情況就真係打尖囉。

sorry 放左個屁